建議驚方出三四億搵兩位議員再拍片

今次記者搵咗成年都冇片可以用
拍完下年再拎返出嚟就會有人信